女仔如果係對個男仔有意思，會畀啲咩signal(2)

諗唔到我個感情疑難竟然會爆Post，好多謝大家嘅支持，咁就開埋Post 2 畀大家繼續討論落去啦
Post1:

咁個POST 都會繼續講吓個女仔如果鍾意個男仔，會畀啲咩SIGNAL啦，
有絲打解答就當然最好啦，幫下一班巴打為佢哋嘅感情努力

其實最直接就係 個個女仔都唔同

我係絲

之前自己真係好主動
因為我同佢係同事
成日想扮偶遇
返工有咩嘢都同佢講
記得佢鐘意/想食咩，自己去食嗰陣會影俾佢睇，品評下正唔正
有機會嗰陣主動撩佢一齊食飯
佢send wts我會秒回兼不停搵topic傾落去
少少嘢都懶係扮下嘢問佢意見
借啲椅叫佢幫下我
又幫佢做好多嘢

諗返起自己咁主動都幾柒

Lm

留名

我拎咗

搶唔到

之後？

搶依個

講埋男中意女既signal都ok

再無勇氣面對
每次想起上一次
就有種無力感

習慣愛上一個唔應該愛上的人時
痛苦只有自已know

分享多啲

唔好成日諗以前 要向前呀巴打

佢開頭不停話唔想收蛋糕又話我屣錢
但後尾同蛋糕合照佢係笑得好開心嘅

其實我唔知佢對我係咪冇意思
因為兩星期後到我生日嗰陣佢問我有冇節目
我話我冇
佢只係問我係咪唔慶祝生日
之後send 咗段我一向追開嘅韓綜中字俾我
叫我生日嗰陣睇

不過好快因爲小事而鬧大交冷戰咗一排
我已好心淡
但佢近排又無啦啦搵返我

有啲仆街
嘈咩

爬文爬到1001再過嚟
唔知點解覺得好滾動

故呢？

咁你都快d分享下啦

輕輕一推

再推

追追下佢先發覺佢好似有啲社交障礙

如果最後同佢keep住有whatsapp, 但又冇flirt ，仲算唔算有機

咁真係...

見到佢問你生日有冇節目嗰下 我以為佢係想約你出黎

要傾下先知

其實忍唔住笑咗

你主動flirt下佢咪有flirt囉

有冇得米先

佢成日發我脾氣 嗰陣我仲成日忍佢
好就佢，好幫佢
我諗我應該係佢隻兵

脾氣好難忍 但可能佢已經依賴你先發落你到

我都以為係
所以先話冇節目

好老尷，太突然

Slightly flirt

對住越熟越依賴既人越易發脾氣

屌
佢開始覆少左同覆慢左
我乜都冇做過 都係正常對答
女人真係睇唔透

你咩case

Your case ? Sorry

所以佢搵返我我真係好矛盾
我唔想再受傷害

女追男本身已好柒

Diu我唔記得

Your name your fate
快撚啲改走個名佢趕走啲衰氣

我都唔記得

要睇下你頂唔頂得順啲脾氣 我自己真心唔鍾意，細細地都還好

呢個我有印象 因為佢個名

其實flirting 點都有一個做開頭
佢response 你既咪繼續flirt落去囉
擺明唔想同你flirt先收手啦

互flirt

性格唔係好夾
我身邊啲人都話我真係好忍得

我啲frd直頭話個男仔似係自閉
因為佢好似真係唔識同人相處

最怕係你以為人地對你有意思
結果係你心動個時人地當你係朋友

乜我地個po上左熱門

忍得多自己會好辛苦

咁又啱喎你好難知佢係咪有意思

可以點做

係喎

其實都係一半半
結果都可以係修成正果

真心 改左個名先

唔通真係要改名

最近識左個巴打都傾左一個禮拜
覺得幾好傾 可列入持續發展
上個post我都有追 其實我發現我都俾左好多signal(根據咁多巴絲所講都中左好多 )
反而想知男對女有意思會有咩signal
間唔中都有flirt下
好想再進一步 定係自己心急左d

改啦將軍

可以呀，亦可以唔係
加上年紀大左要諗嘅嘢唔同
信心問題

始終第一次點都難忘D
之後都見到有好女仔 但唔太敢向前行
怕連朋友都無得做 就算得將來LongD都好大機會

當然都係諗下 新果個好out going
我本身唔out going
之係一個人悶悶地同埋想忘記以前
先Out going D
係開心ge
但好怕同新果個最接觸落去
佢會知道我唔係佢想像中的果種人
而且佢細D 好過我的男人都仲有好多

唔好急

咁又唔好咁灰，佢同得你傾實知你唔outgoing ，咁佢接唔接受到？

咁我年紀都算唔大既我諗

加油

推d巴打上黎解答

有冇人總結下

掂呀屌

諗唔到改咩名

我係絲
我自己就一定被動 不嬲都覺得女仔唔可以做主動個個 呢種諗法害死自己
我就算對住中意既人都會唔覆或者淨覆emoji 一方面可能係好無聊唔想覆 另一方面其實係想睇下個個人會唔會揾返我 因為我信如果對我有意思點都會揾我
所以各位巴打主動啲

真係掂

想要咩總結

好唔好呢兩日唔wts佢呢
反正返工都見到 睇下有冇咩唔對路

請教吓各位，
其實成年前，想檢討吓
如果有女同學上堂時不時都望過嚟，眼神接觸到會相望而笑，面對面我會覺得好有feel，幾強烈吓。但喺whatsapp 時覆得好慢，可能唔常check (我都係，我會覺得秒回好大壓力），而且話題好單向，我搵話題多。難約，因為懶出街
（我對佢印象係乖靜懶）
你哋覺得係咪都係冇機？

通常咪因為咁然後以後都唔敢再主動

係

心動不如行動

其實男人好少會諗比signal
最大嘅signal 就係主動單獨約你出去
另一種就係打緊機都比停低 而且回得你好密
最後就係改變自己嘅生理時鐘去同你傾到半夜
男人好功利 對你冇意思嘅話唔會浪費咁多時間係你身上

不如我地

絲打太被動喎
幸福要靠自己爭取架

好鍾意嘅話真係會好主動但有啲初初會以為冇機就收皮，依加知有機啦

中左頭2個 第3個唔中因為佢話自己本身夜訓

一開始呢咁

曾經試過佢打打下機都停低話要走出嚟陪我食宵夜

然後想你早瞓

之後呢

最尾點解冇左既？

絲打記得曬我個case 好興奮

可以點行動 係乜都唔清楚嘅情況下行動同自爆有咩分別

唔識點主動 宜乛⼃⼁乛⼀個男仔講野對邊個都flirt 如果對我冇意思我主動返好柒

好難忘嘅咁又

哈,見到上面講主動既女仔,令我諗起當年M群時代係高登打機識果位高登絲打,好感慨

果位算係我人生第1個咁主動搵我既女仔

主動約係極大signal囉
另外會話比你知最近有咩戲睇，有咩展覽睇，某程度暗示想約你
ps 如果friend底就不適用

傾下偈姐

普通朋友咁覆吧

做咗人第三者 再好快就對我無咗feel

一開始 你指啲咩?

屌 我睇錯左做呢2日wts佢好唔好 sorry

仆街

我都係

而家咩年代
男女都可以做主動囉

Err 想約你出黎想見到你 對住你會好傻

會有咩signal

我係我聊佢講套戲之後佢約左我

啱啱有啲好感嗰陣

有冇幾句醒來用下

調返轉 唔係好理你地啲signal其實你地get get 定係會以為我唔知係signal?

之前有個成日嗲我

開咗2日...我自己都expect 唔到

我地有冇幫到你

你淨覆人emoji好難喎

佢平時有乜生活習慣？

我本身唔知屌鳩我吧

有冇試下傾電話

我有時唔敢搵佢 怕佢嫌我煩

我諗佢係屌條仔

其實多次唔覆同hea覆同兜頭淋人冷水差不多
除非係老江湖同臭烏蠅，普通人會都縮

不過真係會搵 有啲啦佢會自己開話題

唔明你想問乜

點會係屌你

對男人黎講，打機唔係太緊要，但係一打輸贏就好重要。
低打唔打或者點得你好密證明你真係好重要。
另外，改變生理時鐘方面，佢原本已經夜訓就冇野好講，但男人好多時都會講大話掩飾哩方面嘅事。可以係唔想比個女仔覺得自己想追佢。

Detail pls

你唔好搞到我ff太多啦

佢掛住同我傾電話搞到輸撚咗

醒咩先

你中曬咁多樣啦

總結唔到

太多又唔同人唔同

不如樓上巴打講下自己個case

極大幫助...
不過唔敢行動啫

其實係咁主動唔知啲男人點睇

夜訓，可能2-3點先訓

唯一一樣我依加顧慮既真係佢1月先散

男人好多時都會講大話掩飾哩方面嘅事。可以係唔想比個女仔覺得自己想追佢。

中喎又

咁係咪遲起身？係既話就好講

其實仲係有好多女鍾意男主動 你試下啦

過咗3個月啦都 最緊要有你陪佢

有咩幫到你

以佢習性應該都遲起身

來

其實如果對方有無dd意思，就睇你講無聊嘢對方會唔會覆咁
即係你突然講d9唔搭8嘅嘢
佢都同你一齊9唔搭8
就即係都有心同你傾計

撩佢傾偈

做咩叫我

真係好想快d 25號
佢係第一個我覺得咁夾既人

話佢豬

笑左

試過一次咁大把，但再講又驚over

個po推得好快

同佢傾都係朋友一起食飯傾咁
未試過DeepTalk 或者whatsapp好好傾咁
除了一次單獨上去佢屋企玩
但果次都只係止於朋友
自己果次太慢熱 而且果日有點累 真係唔多野講
都係上去佢屋企一起玩隻狗仔

佢冇response ?

你早啲起身同佢講早晨再問佢仲未起身？佢覆你嗰陣你就問噚晚好夜瞓？r到啲嘢講嘅

想話你搞掂嗰邊我地就可以慢慢見 點知過下過下俾人搞掂嗰個係我

佢都talkative，但因為我識左佢都一段日子，怕已畀佢fdzone

Emoji only...

睇嚟你慢熱，咁要睇佢係咪啲慢熱嘅人

佢收皮啦

咁我覺得佢一定feel到，我想慢慢來

幾耐？

⋯⋯

咁講一定係有啲嘢 ？

另外想請教收兵係咪冇樣睇。
試話一個女同學收兵急進幸而及早抽身

但最抵死係即使佢覆少左慢左（有時都會秒回）佢都會同我講下啲私事eg今日佢同佢老豆做咩 今日有咩有趣同埋佢而家做緊乜

我真係睇唔透佢 有冇絲打可以指盞明燈比我

咩emoji?😂?

佢成日話我豬

姐係會再開話題或者會追問呢個emoji咩意思 我知我衰 比朋友話過好多次

讀緊u？ 就final呢排 定已經返緊工

有的你追返上個post睇下
好似話會同你好似好close咁但當你好有感覺嘅時候佢就會抽身再搵返你做朋友

其實豬呢隻字係咪真係好flirty

咁主動喎

4年幾

我都覺 仲有乖

屌你一段日子點會係四年咁長

我覺得係，勁flirty

有無人係從來唔會點同人講電話甚至無

好興奮

可能都係朋友啫
想分享佢嘅事比你知唔代表情侶個隻鍾意

有無話你知佢m到丫？

而家無嘢啦 係會見到呢啲例子又諗起佢曾經好鐘意我

都幾架

傾電話我都會同朋友傾喎

已經出左黎做嘢了 佢大我一年的

屌 4年足以曖昧至分手所有野經歷曬有凸喎

賤撚到

初頭啲日子唔係好熟，又唔係成日見，係近呢一年先多傾計

有時仲會附圖

4年

乖乖豬

基本上唔係曖昧到就嚟一齊 你用呢啲字嘅話

冇改錯名

全中

從來無 ....自從有instant msg後

唔係呀嘛 咁就係架啦？

乖豬

傻仔傻佬好過豬少少我覺得

無啦啦講粗口 破壞氣氛

有重要嘢講又唔想打字

激動呀嘛

關事嘅咩m唔m到
我只不過睇唔透姐 明明早兩日咁好吹轉過頭就咁

？？？？？？？

強烈好感

對我嚟講姐 屌遲起身就俾人係咁話豬做乜撚 打字emoji仲多過我

傻q左

嘩 呢鋪真係fatfat

一個女人會唔會同d唔信任嘅人講佢幾時m到？

但真心叫豬豬好撚惡頂

可能吊緊你引

通常唔會，講親都係想佢關心

我意思係唔係咁嘅關係唔好對住我咁用只會反感

疊字就⋯⋯不了

緊係會除非互有好感

文字都可以好sweet!! 其實flirting係文字好過親口 因為有陣時真係難講出口 文字無語氣你又可以估下估下

我意思係雙方都有用既話 就fatfat囉

有語氣佢會以為我玩嘢

我宜家同佢whatsapp, 佢都唔會hea覆.....好想有發展空間啊

你積極啲啦

可能訓著左啫

唔係今日嘅事呀？

信任都可以一般fd 領教過

好積極咁夜晚搵佢傾計

佢肯覆第二日又肯搵返你

咁至少有幻想空間先
連信任都無，你想發展d咩？

巴打好單純咁

好似有啲道理 但唔係我自誇以我嘅細心程度我可以睇得出佢果排係咩黎m
雖然佢冇同我講 btw你都唔會冇啦啦同人講你幾時黎啦

好撚怪囉冇啦啦講

我同鍾意嘅人傾計，都盡力等對方訓左先訓

I know that feel 我都柒過
柒到佢同我講其實唔慣whatsapp傾閒計
之後我就放棄左 平常心面對佢
順其自然之下反而同佢whatsapp多返仲interaction多左
由之前既不斷諗topic延續到無所不談
呢種關係仲開心

無女。。

咁識玩

佢就係熱情的女仔 同對屋企人好
呢樣野令我覺得唔錯

好想有人warm me up...

我本身的特質 對朋友好 同無所謂
但性格上就好隨意 或無性格

大家樣都係55波

通常女仔會有d信號先
然後你可以關心佢
例如話佢知如果m痛可以按咩穴位止痛
咁如果佢會講"你點知我m到咖？"
咁你都成功左好大步啦

始終太積極唔係咁好

上pe識左個女仔。。。。。。。有一次一齊撘車翻去。。。傾得幾開心。。。。。。但聽日最後一堂。。。 未拎佢電話

試下傾耐啲！

下可唔可以請教下？成日痛到仆街 考緊試都痛

我係絲
最後同個男仔keep住有whatsapp, 佢主動flirt佢都可以話係大家開心咋 我諗男女都一樣 flirt唔代表d咩

通常都係我主動搵佢

Yes man

聽日問佢拎sc/ig/tel

去馬，今次唔去就一生後悔

其實因人而異
不過男仔都係咁去摸索女仔心意

一齊左之後聽番女朋友講
其實佢無主動俾咩signal,話我feel唔到就算
不過我自己就覺得
女仔會每日keep住同你講野
一啲特別節日會俾你約出街
都已經有d機
我果陣趁人多半攬住佢廢事佢俾人撞
佢無縮的就無人都繼續攬

利申 巴 當時一野拖住女朋友就得米

有個女仔唔望我講野
但係又回應緊我
即係點

兵味濃，要請教其他絲打睇法

比位你上咁 單獨約出黎 見真章

首先佢要對你有意思

屌 我條女exact7ly 就係呢類
果陣估估下差d想放棄

冇機

Agger

依個年代坅sc最好

無人講fb

拎fb真係好on9

所以我諗呢d就係所謂既signal
同埋女仔有時會試下男仔有無約其他女果d都有少少想確認自己地位咁

我份人係成日9up 搞gag哄佢笑果類 所以先有幸獲得青睞

Sc好似ig睇野，朋友都會攞，但又會傾計

Fb洗咩拎 自己起咪得

fb已經輪落到睇人地share野，包括新聞同片嘅地方。
同埋fb太多相，初初識唔會亂比。
sc可以傾傾下話冇record唔方便，拎佢個fb同ig。
佢肯比就fatfat

Sc簡直報告曬一個人既行蹤 又可以用黎chat

Sc可以save record

同人傾緊電話

㩒住就save到

嘩

朋友炸屌

明既

同佢冇可能

知喇

真係好好笑唔記得打emoji

識到一齊用左幾耐時間

個感覺好似即刻惡左咁

好耐無試過睇一個感情post 無變招友post

訓覺先，睇日再上黎請教各巴絲打

大家都認真討論
早抖巴打

咁就300

巴打想問如果無啦啦問一個唔係好熟嘅女仔攞電話會唔會好odd?

攞左再算

唔會
我同佢三唔識七
係街到我都問佢拎電話
利申 毒撚第一次咁識女仔

機會冇左了
個女仔已經冇做part time

唉你最尾冇拎到 而家咪又係後悔住咁樣上緊問

拎sc/ig

同佢自拍再話send相俾佢

咩料 認真？

有機 去馬啦 再拖變當兵

真心 我試過

而家冇聯絡啦？

冇嘢嘅 我係扮鄭膠穎咁call我啦比電話佢
佢之後話我比得好冇誠意

屌你真係好撚似嗰條友，佢都係咁樣拎我電話

呢鋪掂呀

相認？

又拎電又兩邊傾

係咪得米先

屌 我冇了

冇

咁都唔俾 無可能架喎

喔電話就拎到嘅因為佢冇得air drop

？

拎到電話算好好架喇

唔通真係相認 ？

不過我25號同佢出去嗰陣應該緊張都照表露定扮唔緊張

搞到好撚驚

輕鬆啲

唔好驚啊 自自然然

好廢up feel

唔好再笑我啦

唔知係我太過自卑定係眼角高
呢幾年遇到嘅女仔，一係覺得唔係好靚；到搵到個靚嘅，又覺得佢咁正點會冇男朋友，所以都冇出盡力去識人

聽過一個覺得幾準
例如有一班friend傾緊計覺得好好笑
大家一齊笑果陣你會望住你暗戀嘅對象笑

唔知點解有d癡漢feel

真

我會搵佢

一齊笑就唔癡啦

其實上個post都問過除左同女仔出街除左睇戲食飯仲有咩做
我已經同佢睇過幾次戲食過幾次飯,次次都係依啲活動會唔會好悶
同埋一路傾都係啲好表面嘅野,唔識點樣可以鑽深入啲了解佢

講下自己經歷囉
再講下自己d傷心事

大把新奇嘢可以試啦下話

我岩岩就係咁

我無啦啦講9唔搭8既野跟住佢又同我接住講
講左幾句先話"覺唔覺我地d對話好無聊 "

日日係屋企做慣毒撚都唔知有咩好玩
同埋戶外活動應該唔多岩佢,好難諗

認真咩

表露定扮好呀咁

my case 之前有個女仔對我幾好的 在whatsapp我話我普通話爛啦 過左幾日佢竟然在淘寶買左教拼音的書話俾我的 試過有一次單獨約佢出黎,差不多食完飯時我去過厠所啦,我出到來佢竟然幫話已經給左錢埋左單又有次夜晚約左去食飯,又係差不多食完時,佢話佢出去一下去附近,當時她的手機在我手上,因為個時大家一齊研究下陣間去睇咩戲啦,然後突然有訊息説佢剛剛提款了錢,然後佢回來後又爭住俾錢呀
不過我之後同佢的whatsapp我hea回佢同有時直情不回好撚後悔呀
成半年無聯絡後早排見到佢post相佢同個男仔(應該係男朋友)去左食飯同又一齊玩夾公仔,好似好開心咁,現在好想揾返人,吾知點開口呀
利申:巴打

自然d ok啦

人地有仔就咪搞人啦

吾你老

好想揾返佢呀 之前覺得佢吾係太靚所以又hea住覆佢,現在好撚後悔呀

你都係見人宜家有仔想去爭下姐下話 仲有吾你

你依家搵返佢姐係阻人幸福
你唔係以為你搵返佢，佢就會同你一齊
你都冇得到過，何來失去，後乜悔
同埋就算你搶到手，他朝佢都會比第二個搶走
祝福人喇唔好搵人喇

算數啦人地都有男友

緊張啦可能佢鍾意

吾撚完未呀

絲打咁夜仲未訓

未傾完

嘩傾到咁夜

佢好多嘢講

肯同你傾又肯出街都唔錯，你多啲關心下佢日常囉

睇戲睇展覽睇市集約打波試coffee shop掃街應該唔會停 利申好多嘢想做無時間做

有機？

依個係朋友唔係嗰個

市集唔錯 手作市集果d 之前有自由約 超正

朋友都傾到咁夜 爆肝啊

好傾嘛，所以傾電話係增進感情嘅好辦法 但要未fdzone先係

自由約完咗喇

未fdzone 姐係你未fdzone人？

係啊 去左一次咋 不過好多情侣 好閃

Fdzone咗但想其他巴絲要傾多啲電話

我地

講過呢句
之前就已讀不回左佢

屌畀佢知道咗

之前都有問過係其他post
但見依到有絲打 所以好想問下意見

一個大學同學一直都對佢好有好感
但大家唔算去到好熟
大約半年前 佢要去日本留學
然後我地食左餐飯 個餐飯我覺得好relax好開心
然後我同佢講 半年後我會去日本搵佢

依半年其實無點wtapps傾計
只係大約一個月先得一次兩次
但只少我覺得佢未到hea覆我

半年後 我地係日本睇櫻花食左餐飯
佢話好開心 都會期待有下次見面
個日我都真係好開心
佢送完我上車 我係月台忍唔住喊
然而連我自己都唔知點解會咁
可能我真係好唔捨得佢
然後我係限時post左一首日文歌歌詞
意思大約係 如果可以 我想留係你身邊
佢係有睇到的(根據ig)

到依家隔左一星期多啲
只係傾左一次wtsapp
然後我臨走前寄的自制postcard
佢話收唔到

我記得佢兩年前有個fb自問自答個d
佢話過唔太喜歡用通訊工具
反而喜歡實際交談
但同時又見佢同我睇櫻花個日都會覆人地msg
佢又無點主動搵過我
但每次傾wtsapp又唔覺得佢hea覆
但又係未其實佢對每個人都係咁

最後我今日寫左封信俾佢
想試下以另一種方式同佢聯絡

我知好長 唔知你地會唔會睇

好似都幾好

表示食咗檸檬之後一直覺得自己係零
冇咩吸引力可以吸引到人
之後就一直對異性有種無力感

利申：太長情真係毒藥，好難愛上一個人，一愛上好難抽離

姐係點？

有幾長情 開黎見我

宜家好少人會傾電話

其實佢同你都好有心，佢又會話期待下次又會想同你有實際交談咁。

我鍾意傾，傾先知有冇機

驚dead air

通常唔會

打錯

對上一次五年......今次已經隔咗一年仲未平伏

聽日返工可以見面佢 仲可以一齊收工
大家都係搭地鐵 但係佢鰂魚涌落 我金鐘落

超過兩年其實係咪自虐 利申6年幾

自虐無誤
其實見唔到還好，久唔久keep 住一星期見一次咁成日會勾起啲感覺翻嚟。成日會諗起中間發生過咩事，揮之不去

嘩真係幾長

送首歌俾你 巴打共勉之

有個女仔覺得佢ok，但小弟毒撚一條，覺得自己高攀唔起佢
我啲朋友就叫我勇敢啲，衰咗大不了咪柒
直至琴日，我終於鼓起（微不足道既）勇氣，fb搵佢想問下有關學業既野，打開話題，點知佢覆都冇覆過我，係咪已經當咗我係痴漢/死毒撚
［我同佢fb 唔係fd，現實亦噴講過一兩句野］

Fb inbox 仲要唔係fd 俾著我都唔覆啦
你現實同佢講下野先啦

現實應該都冇咩機會，就讀完書
佢平時同成班朋友一齊，都唔知點搭嗲

聽到喊出嚟 連登有愛

無common friend?

我自己都聽左幾次先send出黎 好虐啊

鼓起你的勇氣！

留名先

痴漢

我女友個陣會係咁打黎whatsapp會秒覆我 會叫我試下主動啲 叫我刪哂IG同EX啲相
係咁voice message我

重點係出街傻笑同會主動撟住我

一個女仔唔介意俾你掂隻手塊面嗰頭同餵食野
今日我走堂佢放break嗰陣問我做咩事
我冇覆。之後過多幾個鐘又再問我係純粹走堂定病
但有時whatsapp 會已讀不回同好遲覆

咁算係點
Ps.我之前好似算係幾主動。有個同學都問我係咪冧個女仔。所以呢排我行動上淡咗啲

如果一個女仔對男仔有意思最明顯係個女仔會成日望住個男仔同埋會成日搵話題同你傾計 同埋好易約出街

利申以前兩個女朋友都係咁

而且我唔係好確定自己係咪鍾意佢
所以唔敢去太快同太chur
驚hurt到人又hurt到自己

我承認我是愛情裏的廢柴

挨落膊頭算唔算

屌點解我會繼續追PO，明明返工女都冇條

有佢flirt我冇我flirt佢
flirt佢佢會無視 照常傾落去

機會係留俾有準備嘅人

一晚咁快推到十幾頁

fb唔係frd，好似係會去咗第二個inbox度，要特登㩒入去睇架

其實仲有無巴絲覺得wtsapp係不能秒覆架...
秒覆=輸了

即係佢未去到好鍾意個男仔

佢通常點覆你先？有冇咩例子

循序漸進，世上無難事

哩個真係唔算啦，你睇下佢係咪啲好pure好true 嘅女仔，你當有少少機啦

可能佢同一時間flirt幾個......................

第一個post 勁快就爆咗

驚你唔再追你嚟搵你囉

係極曖昧但有啲人可以對朋友做

攬同喂野食呢

如果我本身唔係鐘意個女仔，當係普通朋友咁但就會日日傾有講有笑，唔係秒覆但會keep住傾啦
點知我傾傾下，一兩個月啦，發覺好似鐘意左佢，但佢好似都只係當我係朋友咁，咁我係咪無謂而家咁遲先去馬？

其實做返自己就得啦 唔駛成日諗咁多依啲

肯畀你咁樣多數都鍾意啦

你睇定啲佢係咪一啲嘢都冇先

回想起中學 個女仔咩都肯同我講 屋企d動物點點點啊 個d 有時捉住佢隻手都唔會反抗。甚至因為要即時覆我而跌爆手機mon 我到畢業都未有勇氣去馬。

佢依家已經有男朋友

無女留名跟進

身邊同事都無女

點解諗咁耐

利申中學算名牌男校
U去左外國 都係無女 (無乜香港人)
回流番做野更加唔洗講

[認真] 所以同女仔接觸就會好易有FEEL?
我都唔知係咪真係鐘意定好奇
留名學野

Say 個hi

我3年黎1周2日坐車收工都見到個女仔
今日last day都無問到佢拎contact

點睇一個平時無乜野 算係幾熟既fd
但係一次飲醉酒又攬住我 又係咁咬我手臂既女仔
好難觸摸

如果未接觸過應該會易啲有好感但唔會鍾意

嘩酒後真情呀 ?

唔係未拍過拖
係身邊圈子女人真係比較少
有機會識到女仔又睇得上眼有時真係會好易心動?
(其實自己都唔肯定,但對方就一定唔係 )
係咪叫花心

公開當住全世界面flirt9me wo

要勇敢啲呀

試過夜晚就收工 九點幾對面賣精品條女話叫我上佢屋企幫佢執屋 我話有機會下次先

佢試過同我交換外套著 我著佢件牛仔褸 佢著我件冷衫 仲帶過我件冷衫去蒲 係咁索我件冷衫 又拎過我件恤衫著(我唔矮佢當oversize遮屎忽咁著)

但我嫌佢爛蒲無理過佢

都要睇對方條件嘅未必個個你都會心動啦，花心又好似唔算

我都想係呀
我試過再提起嗰日既事 佢好似唔係好想承認咁

酒醉其實三分醒

但係每次佢都係話唔好再提 我真係睇唔透呀
其實佢究竟想點 想flirt又好點都好啦
但係我已經比佢個傻笑吸引住啦

佢好單純 可能根本唔知男女相處既差別，唔似d港女 搵佢傾2句就好似對佢有意思咁
所以我只係認為佢當我好好朋友
離開左中學當然就會有成堆狗公圍佢 有男朋友都係我預料之內

我都一樣 當無事發生過咁 好難觸摸呀

平時呢平時係點

似係無，都係朋友吹下水咁
其實可以點睇到佢有無野？ 我淨知佢係a0，但佢朋友緣幾好，男女都frd到
利申: 我都係a0

咁早起身嘅

咁咪錯失左大好機會囉

下下單方面 攰架

其實我覺得佢係知
我已經比晒signal
但佢都係無乜反應
Whatsapp揾佢 佢又會應機
唔會點避開我咁

我真係唔知佢對我係點
呢種情況應該點做

係時候轉工了

秒回你多emoji

5點幾先瞓但我咁早自己醒咗

Fdzone左

絲？

你畀咩signal先？
可能要再直接啲

咬手臂都fdzone

答你唔到，如果我知道就唔洗開post

仲要咁勤力覆post

鍾意依個post

有冇大師可以telegram傾
真身係現實生活曝露左，兼超多背景要講

Comecomebro

喺度傾啦，大家一齊幫你分析，
唔洗擔心，冇人睇到呢個post

過馬路果陣 借d而拖住佢隻手
不過我覺得佢有少少想縮
佢又話想我送佢去搭車
有幾次我都有送佢走

拖手佢驚炸下嘛？

多唔多傾電話或者whatsapp?
試下下次出街再拖

拖手其實超明顯

平時見到面唔會無野講 但係snapchat想同佢keep火佢又唔想
試過約佢出去又唔成功
睇黎都係無行

咁真係冇啦

拖過kiss過
咩都唔係

點為之唔成功先 佢搵藉口推你？

嘩 終極大將軍

兵？

咁冷淡可能真係冇行

街都唔肯出

放棄把啦，下個會更好

唔知
有女性朋友話佢係等我開口大家點睇

如果係我只可以認命

試下佢

其實kiss過之後佢有冇講啲咩

連藉口都無 係咁話考慮下
係咪真係certified 我唔想放棄住

係嘴呀嘛？

連藉口都無 係咁話考慮下
係咪真係certified 我唔想放棄住[/quote］
情況唔理想播

坦白講 對有意思既男仔約我出街我實狗衝

話考慮下應該真係冇行

冇 果時喺吧 之後繼續睇波

係

姐係佢借醉flirt我
死路一條

就算唔鍾意都可以出去觀察下

放棄也是一種勇氣

你地平時曖唔曖昧？有冇傾開？

如果個男仔同個女仔好多身體接觸，
但又好少關心or問有關個女仔既野
其實佢係咪想玩玩下ja

唔介意身體接觸姐？邊類嘅身體接觸先

平時傾d日常野 冇讓d曖昧野
近幾次出街我都會拖下佢 佢又冇咩仲笑我手汗多

係咪真係爭一句

最近我鍾意咗個女仔
但係同時發現自己有情緒病
個女仔都知
佢幫咗我好多
但係我知道自己唔可以鍾意佢
我個人越黎越負能量
一黎佢淨係當我朋友
二黎同我一齊佢一定好辛苦

屌 見面大將軍嚇親我
我名都改左

有情緒病都仲理你仲幫你真係加爆分
其實我有朋友都有，佢男朋友冇介意仲好支持佢
令佢變到冇乜事好穩定，可能巴打你都需要

呢鋪掂呀！

過兩日出動

你朋友係女
差好遠啦

返嚟報告

不過佢係果種唔會主動搵我嘅女仔
通常都係一來一回咁

話說呢我仲有一個星期就last day
之後就應該會少見面 好唔好搵日放lunch果陣同佢一齊出去食好呢

唔會咁灰

好唔好就今日

今日佢放半日

咁搵日啦

我地都係考緊dse
連約都約唔到
希望考完會約到佢啦

之後慢慢嚟！

有乜野慘得過你搵條女訴苦，但佢全程淨係問佢想知既野，一句關心既說話都無

對住佢真係好想放棄

今晚都同你whatsapp
唔介意同你有身體接觸
會問你點樣拒絕另外一個男人嘅表白

以上全部都唔係
利申 中過伏 當我以為上面嗰啲係signal嘅時候去馬 換嚟嘅係一句 對唔住呀

傷口到撒鹽
有咩唔開心可以講出嚟

Fdzoned

溝女切忌搵佢訴苦

好似係

學到嘢呢鋪掂呀！

佢會叫個男仔幫佢奶閪

如果搵佢訴苦
佢會係咁關心你呢？
又話做我樹窿
做得朋友實撐我
成日提朋友朋友

講埋出口係朋友

所以咪話唔好搵心儀對象訴苦囉
久而久之佢就會當你係朋友咁聽你呻 佢有咩唔開心又搵你呻

呢鋪唔掂啊
如果有得揀 我都想搵第個呻
無朋友會理我 得佢理我

試下先唔得就做朋友

試下由而家開始唔好再搵佢呻 變返正常咁傾
睇下仲有冇得救

要呻就上連登叫下春算

呢個真
所以我同個女仔約定每人諗一次活動
其實去行下山輕輕鬆鬆都幾好
又可以表現下會保護佢果d

約啦，横掂之後都冇，今日搏咗佢

最近無啦
不過點先算正常傾偈？
我多數傾佢溫書辛唔辛苦
黎緊點（佢預自己retake）

女仔係唔係唔鍾意有男仔不停咁同佢訴苦

咁咪可以出無限次街

睇人，本身鍾意你就講幾多都得

再傾下其他興趣嗰啲

睬個你把口 咩叫之後都冇
都話佢今日返半日 佢返工果陣都放完lunch

今日約佢聽日食唔得既?

不過如果本身有好感又未到鍾意就唔好舖舖都講
好似同你一齊都無開心野傾咁

驚係佢唔想拖定嚇親?
我記得拖完佢一陣
佢即刻唔出聲 全程玩手機
過一陣先肯講野

問啲問題咁行，考緊試溫緊書都應該唔會想點覆嫁喎，除非佢好鍾意你啦，睇來你都應該未去到呢個地步

佢平時唔會傾電話
但會成日snapchat
但又係我唔揾佢 佢唔揾我果種囉

嚇親炸？

都得

屌

最近同佢女仔熟左 傾得幾密下
Flirt flirt 地
但唔敢進一步
因為佢有個一齊左好多年既男朋友

仲flirt

其實我都想知有咩可以傾 明明同朋友傾可以傾世界末日都得 但唔知點解同佢傾啲嘢咁行 來來去去都係果啲

佢錯就好你唔好錯

唔係次次都咁有自信再搵返你... 會覺得自己係咪煩住你

日常生活入手啦

咁樣爭D WO，試下打畀佢

有男朋友就咪搞人啦

過唔到自己果關㗎

一定要有回應

留意下佢鍾意D咩

傾電話其實雙方有心嘅話可以好快熟

試下分享啲膠po先
佢之前有睇舊登

都係好選擇

史迪仔 打藍球 排球 跑步
so far暫時已知係咁多

我都好驚不停搵佢 會比佢覺得煩

淨係打籃球都傾到啦 睇唔睇港籃㗎一齊去睇啦

佢煩會同你講到時你唔收皮都唔得

認同，呢d野真係要識睇眉頭眼額，不論男女

停架啦

咁我希望係

如果畀唔鍾意嘅人拖我會fing開佢

其實覺得有時已讀不回對方先吊到佢癮

心理戰

但問題係我係睇足球

Agree
對住啲唔想理嘅人真係得閒先覆 如果係有興趣果啲
玩fifa都停低同佢傾

因人而異啦有時會好灰

Fifa都停到佢真係好重要

係咁架啦
傾wtsapp ED野最多令你 好感→鐘意
係唔會 唔鍾意→鍾意

第一印象對我嚟講好重要 定生死咁制

10秒決定老公

咁又冇咁誇

佢同我whatsapp緊，我叫佢做咩佢都肯做，好聽話咁......
平時佢好獨立...

真係搵唔到機會開口

哎喲

拎sc/ig都好

覆得好快

所有都過左啦 希望有朝一日撞到佢已經好開心

我覺得就算一齊左都會好辛苦
真正嘅好傾係唔使諗話題架

就是開不了口讓他知道...

好難㗎 下次早啲拎啦

早晨呀

小心變姐妹/兄弟

會緊張你
叫個男仔早啲訓 著多幾件衫

早晨
推po推得咁快 我都懶得追

咁就當然要帶啲flirt呀
一直覺得同冇野傾唔夾既人一齊好辛苦

你都係？

我明！！！！對方好悶嘅話我唔知講咩好

簡單啲講
鍾意一個人姐係對佢有興趣啦
有興趣就會無時無刻關心佢
就好似我鍾意依個post咁
同埋點都會有少少撒嬌呀扮可愛呀咁
留意下

係呀 茫茫人海

所以岩傾真係好緊要

我都中意呢個po

講乜都好真係唔好悶

越岩傾既人 真係越易沈船

有啲會變朋友

唔flirt既話 耐左真係會變 冇乜新鮮感
有啲人既感覺真係做朋友好過情人
有啲就會好想同佢一齊

好耐都冇遇到依啲人

乜都可以9up一餐

我最愛9up

我都愛
但已經冇人陪我up

我會瘋狂r水吹，一搵就約廿個咁

終於追完

有冇故呀

所以佢沈左 haha

咩喎

一定追得好辛苦

絲
想問如果一個男仔淨係同你WhatsApp但唔add你ig/fb係咪即係等於對你無興趣
明明佢WhatsApp會主動揾我但又次次都隔勁耐先覆

可能唔夠膽問

佢本身係咪無用開FB IG因為我自己都無add個女仔

之後先加一樣姐最緊要有whatsapp

可能佢又係啲欲擒故縱

個男仔會秒回，會緊張我，會關心我，
但係次次都係我搵佢
第一次佢唔理我幾日我搵返佢佢又話驚煩到我
第二次佢唔理我我就都冇再理佢
本身想表白都收皮

唉

主動搵得你姐係有興趣啦 又或者想試你反應再部署

唔駛咁急表白呀睇落去佢唔太鍾意炸喎

佢又唔似係d無膽問既人

有呀就係 偷偷地stalk過佢ig 佢都算係用得密既人

廢事問炸？佢ig嗰啲係咪少人fol?

之前都試過有個問我拎電話但問其他拎ig，咁你覺得邊個好啲啦

我有遇過會為左我而早起既
佢本身係日夜倒轉 我都有話過佢咁樣唔好
佢就話習慣左改唔到
但有日佢又真係早起左仲要突登同我講
不過平時佢覆我係覆得好慢
就算一開始flirt個陣都可以隔成兩三個鐘
最誇張係十幾個鐘 最重要係中途俾我見到佢online但唔係覆我

可能時機未成熟
之前同班一年 但無乜講過野
係依一個月先間唔中約佢出街

其實女仔鍾唔鍾意男仔打字多emoji
見佢好少打

太快啦屌你

最慘係佢主動揾我又要遲覆/藍剔我

唔打都冇問題但係文字中要滲入啲關心嘅語氣

中意我中意既男仔打

whatsapp最慘就係有「上線中」同埋藍剔啊屌

想冇埋上線中

之前溝緊條女覆覆下無覆應該係比我呢個變態毒撚嚇親

本身講緊啲咩冇覆？

如何

最手賤就係自己成日開佢個對話check佢係咪上線中

要戒 唔好圍住佢個世界轉

所以其實有時我寧願用snapchat 冇得check因為

我有時都因為佢上線中冇覆我會有啲低落

Line其實唔錯

跟住就會諗佢係咪掛住同其他女flirt

聽講比碌鳩佢含佢就會含

Priority

我畀你你含唔含

因為我唔中意俾人check 有時未覆住真係因為我唔得閑 下下chur住晒都幾煩

係呀 要覆就會覆啦，如果whatsapp都chur住覆拍拖都唔知點算

fb ig 哩啲 其實好閒
一黎佢可能搵唔到
二黎佢可能怕比你知佢stalk你所以唔敢add
三黎佢唔好意思問你拎fb ig (其實問哩啲真係好尷尬)

whatsapp 方面真係好講內容
搵你講公事 偏離左就唔回 十之八九冇好下場
講私事都可以分等級
低留大家對周邊嘅事件給予評價係好低級
例如話邊間餐廳好食 邊間唔好食咁

高級少少就係分享經歷
例如佢同邊個食 食嘅時侯有咩心情 有咩趣事

最高級就交心
即係價值觀 開心野 唔開心野 但就偏偏唔講愛情觀（除非你地睇完啲愛情哲學類嘅野 睇完就交流心得）
因為同你喜歡嘅人講愛情觀會就住就住 唔想講得多會比你發現

回應嘅frequency 都好講究 要睇佢係唔係一個秒回嘅人
我係秒回嘅人 咩人問我野我一睇到 我都會即刻答 所以唔可以拎秒回做指標
但冇秒回習慣嘅人就麻煩d 不過由佢睇到你message 到回你message 都唔會差太遠

同埋我發現有個現象
通常同特別親密嘅人 用fb messager 會好d
因為有sticker 可以用
如果個男人由唔用sticker變做會用sticker應你
都係好嘅signal

大師 請多指教

仲有冇多d

咁多post，點追得切呀

我上面都有幾頁冇追

都市生活人人有壓力

但我驚耐左會變fd zone

溫水煮蛙啦 間唔中畀啲溫柔佢

依家幾耐話？

淨係高級嘅話係咪樹洞啊？

巴，a0
想問下識左個女仔兩星期，同佢單獨出街一次，都有keep住wtsapp，開頭佢覆wtsapp都有加d emoji，依加就得字，大多數我做主動。我自己約佢出街第二次被拒，今日同我講佢有d肥，想減肥。一時好冷淡一時好熱情，搞到我唔應對佢
sorry for 1999

holeable

你第一次同佢出街係咪有野令佢反感呀?

一個女仔有時會特登製造二人空間 有冇機會？

拒絕出街應該係有啲嘢唔滿意

有

應該冇，第一次約佢睇d文靜野，食埋晚飯

Holeable?

佢覺得悶？

可樹窿

親口約佢好定wts問好呢

好驚佢拒絕
可能一切都係我自作多情

親口

咁先有機

好驚自己諗多左
我成日都亂諗嘢

就算同事都可以食餐飯姐

其實真係好睇樣

點知全個POST原來都是BOY

岩岩拍番拖先睇到呢個post

利申: 路過

對你有好感既
無論你wts定親口佢都受架啦

分享下互flirt過程

問題就係我唔知佢有冇好感
可能係我諗多左

有d機會，可唔可以詳細d

我普通樣

其實whatsapp都代表唔到d咩，我覺得最重要都係約唔約到出街姐

最重要係有冇下次出街嘅機會

都係主動瘋狂voice message , 係咁打黎傾電話 , 傾到感情好深入知大家擇偶要求 , 我係咁話驚見我真人彈我鐘試佢水溫(交換左IG同純粹睇到whatsapp張icon)

最有signal咪就係佢話最多對有好感既人,出街會撟住,佢行行下撟住我,我就知

呢排對一個男仔好有好感
但係唔知佢點諗

你就好啦，巴打，我都佢想有呢d行為呀

收錢。。。

所以我覺得自己好神奇

對你有好有好感 你乜都唔做都對住你笑

Any details?

岩岩識冇耐
機緣巧合之下開始whatsapp
Keep左一個星期
佢會講d野tum我開心 讚下我咁
話我同其他女仔唔同
叫佢彈吉他佢真係會錄首歌比我

咁佢都有d意思喎，whatsapp多一排睇睇佢有咩特別signal比你啦

都ok 下個星期暗示下佢約你出去

靚女成日俾人望都慣架啦
最多算唔討厭你

這些機會

終於追哂post
我最近都識左個男仔
頭幾日傾得好開心 keep住秒回大家
臨瞓前都會講一句聽日先傾啦早抖喇之類
跟住有一晚我勁累 傾左陣就同佢講我訓喇早抖
跟住佢覆左好啦早啲休息啦咁樣
跟住我第二朝睇咗佢message 冇覆佢
都冇刻意講早晨
成日諗住如果佢掛住我佢會自己主動同我講野架啦
但係無呀屌
隔左幾個星期喇 都冇再同大家講野
我喺度諗其實佢會唔會因為見到我冇覆佢
所以先冇搵我
但係總要有一個做主動架啦屌
唉 依家真係有啲迷惘 究竟我可以點做
求巴絲解答

點解你要藍tick佢

因為佢一講完早抖我就訓左喇
諗住第二朝佢會主動同我講早晨
點知等到夜晚都無

佢同時都覺得冇機咋

我都好驚其實大家都喺度等大家
但係唔係應該男仔主動d架咩
佢仲有keep住like我d野
但係就偏偏唔搵我講嘢

好想講句 連登真係有愛
平時都冇乜點樣留言
好感動呀 冇諗過講完咁快有人覆我

唔好諗咁多啦，如果對人有興趣嘅話快d搵人啦，唔好白白錯失機會呀

我會努力諗藉口搵佢架喇
Thanks巴打

唔洗客氣，可以同佢分享下今日d趣事呀！

gay

其實我有時會怕羞唔夠膽望我有好感既人
尤其是係好多人喺到既時間

除非你個樣真係7到無朋友
唔係既話 正常女仔俾人問攞電話 (唔理最後有無俾) 佢都會開心架
去馬啦

咁岩揾到你愛佢而佢又愛你既人啫。

幾時上堂？
等你上黎報告

whatsapp 方面真係好講內容
搵你講公事 偏離左就唔回 十之八九冇好下場
講私事都可以分等級
低留大家對周邊嘅事件給予評價係好低級
例如話邊間餐廳好食 邊間唔好食咁

高級少少就係分享經歷
例如佢同邊個食 食嘅時侯有咩心情 有咩趣事

最高級就交心
即係價值觀 開心野 唔開心野 但就偏偏唔講愛情觀（除非你地睇完啲愛情哲學類嘅野 睇完就交流心得）
因為同你喜歡嘅人講愛情觀會就住就住 唔想講得多會比你發現

佢低中高都有 分例343左右
會講下心事 / 屋企人細佬妹既野咁
會叫我幫佢睇下 佢整d單啱唔啱(做野,幫佢睇下咁)
我做漏野佢會提我
有無機?
不過未試過約出街 唔知點開口

差不多1個月

第2朝應該你覆番人喎
有可能佢做得太多主動而你仲係咁冷淡
佢以為冇機就冇再搵你 千奇唔好比段關係咁樣流走呀

可能有機呢，唔好咁灰啦巴打

你地係咩關係先，同事定點？仲有冇detail d野share出黎？

我而家諗住同佢講 之前睇唔到佢個msg
扮哂而家先睇到（雖然有藍tick )
呢個開場白應該都唔會太odd...掛

一個月差唔多～

我覺得都還好 佢對你有好感既一定受落

搵果個新topic講咪唔odd

我覺得odd左d啦，因爲藍tick左啦嗎

其實都已經熟左一兩個月，要有野就一早已經有野，係咪已經frd zone左？

我會覺得同你傾唔開心野都唔代表啲乜，因為有可能frd左，相信你既為人同性格所以當你係樹洞

可以係唔小心既

一兩個月姐

同事

由朋友變成戀人有咩問題?
定係我已經follow唔到時代既趨勢

問下大家
點分自己係樹lon 定乜都傾訴對象

其實會唔會係對方都get唔到你想點呢？

大獲喇 個個意見都唔同
最主要係我唔想show到比佢知我鐘意佢
太主動驚會cheap左 驚佢會覺得我係垂手可得
所以想諗個懶係casual既開場白

Anyway感謝巴絲既解答
我都冇同朋友提起過呢件事
見到呢個post 膽粗粗咁又share下自己個case
點知原來真係有人覆架

如果佢講完件事會令你減印象分就應該被洞左
唔係點都想係你心目中留低好印象/令你可憐佢

應該係

有冇d detail嘅對話呢？

有無得問D野係得佢先識既
當問下專家意見咁
(i.e.買電話/電腦/學業上既野)

會唔會share d野比佢睇下會好d呢？因爲都過左大半日啦，冇啦啦講返朝早野會odd左少少

緊係會覆啦
Flirty啲既話其實可以講返句「我唔搵你你就唔搵我架喇 」
如果你接受到既話

因為已經frd zone左唔會變到情侶？
我見身邊既朋友都係一兩個月內就成功

其實我都唔知，因為平時都只係普通朋友咁吹水

因為我覺得最令到對方心思思既係對方feel到你好似係到聊緊佢 但係又唔敢肯定你係咪中意佢 咁樣佢先易沈船

洗唔洗推得咁快
太多人share 有d分唔清

其實表面應該要講咩

表白

同意
雖然會令對方好辛苦 但係work

同意+1

其實乜撚都假 我以後唔敢再信女仔

屌喇媽呃人既 佢俾晒signal 最後我咪做主動開聲講 連我d朋友睇完都話吓呢d回覆正常應該係已經應承左 點知係我俾人玩左鑊

岩岩落堂上黎睇一睇 推左10幾頁

無錯啦 我就係打算問呢d
佢都係識少少電腦野
咁啱我又想換電腦
咁啱...真係咁啱

其實我都覺 過咗咁耐無啦啦同佢講話Miss左
搵鬼信咩
所以我決定扮晒問佢電腦野

我都知呀 但係識講唔識做
有時啲說話feel到好似過咗火都會即刻收返
真係好鬼驚佢知我鍾意佢
通常我遇到鍾意嘅人
就會扮晒唔care
好似啲小學雞咁 愈係鍾意嗰條友就越扮晒唔在乎

on9

點解
如果最後係一齊到既遲早都會知架啦 扮黎做乜

咪係囉
咁反而錯過自己鐘意既人

行過去揚下你d狐狐
夠曬息奴喇掛

想問依家處於相方互相鍾意嘅推拉狀態 佢又唔開聲 點先可以吊到條仔由佢變主動 或者令佢開聲呢

你問佢：「你係咪鍾意我？」

咁直接

你問佢：「你係咪鍾意我？」[/quote約佢出黎食飯 臨走果時問佢有冇野要同我講 佢話冇就叫佢食蕉啦

終於追到 live
我都有件事煩惱緊 要login in 求救
上星期飲野識左两個女仔 J同Y
搭訕成功之後幾岩傾 一齊飲野同玩
我係對J有好感
最後係三個都wing wing地走
我話送埋佢地番去
點知我同J上到的士後 Y突然話自己搵另一架的士
之後得得番我同J 去佢住果區
都唔知好彩定唔好彩
個司機唔識路 去到果區 但唔識去佢樓下
而J係的士訓完一輪 無哂意識 教唔到司機路
唯有落車轉另一架的士 落左車 佢話好想嘔 所以一路坐左係路邊
我地開始傾計 天黑傾到天光 佢咩都講 之後講到前度 年齡同工作 慢慢開始喊
我一隻手拖住佢隻手 另一隻手幫佢抹眼淚
雖然識左只係幾個鐘 但係我突然覺得好想開始保護依個人
我見都7點 我都勁攰 上左另一架的士 順利送到去佢門口
依程的士條路唔係好遠 當佢攬住我好似好安心甘休息緊 我覺得好暖 有小小希望永遠唔使落車
係門口再傾左大約半個鐘
佢入門之前 我肯定我地 kiss左一下
我番到屋企都八點幾
果日下午 我主動問佢訓得好唔好 佢話仲好唔舒服 之後話唔記得自己點番屋企 記憶只係去到離開間酒吧. 我sad到呆左
之後約左去睇戲 睇完去海邊都傾左两個鐘
今次我都有送佢番去 去到樓下講byebye 嘅時候 佢話想多謝我果晚take care左佢 所以請我食餐飯
雖然係約左 但我仲諗緊星期六去唔去
最大原因係我見佢IG 有幾個類似兵嘅物體
我好擔心會入伍
點算好

伍已入

每日keep住wtsapp
但係約佢就話有人約
最後當然係冇
都唔知點

出多幾次街，你都可以暗示吓

咁姐係冇

巴打，難聽d都要講一句，佢對你冇興趣

前言不對後語喎，師兄

其實點解唔想佢知呢？真係對人有興趣嘅點解唔行前多一步呢？

佢起身之後問番果晚同佢一齊落去玩果個朋友
先知道我送左佢番去

食吓飯睇吓點啦

佢唔會咁輕易開口 佢本身經驗老到
有冇絲打過下幾招令男人更加迷戀自己

依招係我用過

wts臨瞓問佢有冇野要同我講 佢講早抖 屌

順吓佢意嗲吓佢

又係問我有冇嘢講，我諗咗諗，冇呀，就話冇

依個好笑

怕沈左做兵 仲要係心甘情願果隻 會生不如死
btw 想問下 係咪如果確定佢係扮唔記得
都應該止蝕

我都笑左 苦笑果種笑

係 我點會唔記得錫過鍾意嘅人

點同你表白呀

屌早抖

我想問女仔點樣先會對一個有好感既人心淡

嗰條友冇畀回應佢仲當住佢面同其他女仔講電話笑得好甜/佢有其他缺點突然暴露

冇比回應

我死唔信邪再問"無喇？ 我認真架"
佢話"下 瞓覺唔講早抖講咩"

點解?

搭單一問 俾個女仔收左皮 半年無聯絡過咁濟
想搵返 要點做好?

fd zone左2年可以點比signal
利申巴
我flirt佢會覆 jm9 dllm 月亮emoji
真係喊出黎
但又唔想表示得咁過火
因為好多common fd

"我琴晚發夢夢見你"

試吓畀啲信心自己

睇嚟唔受flirt

最高級呀
秒回呀
佢都會揾話題呀

但係之前幾次太多野唔清唔楚
搞到我唔知而家點好

例如邊方面？

堅定流?!

“最近的你 還好嗎?”

柔情攻擊點睇

真心 雖然有機會俾人當痴漢

希望你真係唔係我識嗰個

回應既意思係唔理佢 定冇比返對應既signal

明曬

冇畀返signal or ignore

真係好似？

終於live左

真係似 應該唔係嘅不過

故呢

邊個 咁都玩相認

又就快1001

關我撚事咩，睇黎都冇用

咁啱早起咗炸下話

無爬文 唔知有無絲打講左
whatsapp個陣flirt個女仔既話

有正面回應/flirt返轉頭/怕羞emoji=有好感/有意思
e.g.哇 你flirt緊我啊？（馬嬲掩眼emoji）

回避=朋友
e.g.頂你/口花花(爆笑emoji)

講口花花都可以有好感㗎

可能係我自己唔同

證明唔係得我一個咁痴漢

頂你/口花花都可能仲有機 俾月亮emoji或者俾問號就真係食得屎

咁快就發展到咁既地步，依d女............

好憎月亮emoji，見到想即刻dum部手機落街

唔方便公開講
太特殊 一講就知
佢有上連登

其實佢都知我仲愛佢
但係無謂再比壓力佢了

😅/😊/🌝
嚴選最乞人憎emoji

我最憎倒轉笑果個 難睇過粗口

仲有一個🙂

Keep住傾啦

🙃依個真係唔知咩料

最憎人打😂😂😂

🌚🌚🌚🌚🌚🌚
最憎

完全唔知有咩意思

唔打依個打咩呀咁

我自己覺得係當我係on9

有時d emoji真係好難捉摸 之前請我食檸檬果個 我俾完暗示佢話下次出黎當面講（以上省略千字）佢:好呀🙈 等我仲以為有機
補充番對話過程佢已經知我想講咩

成日打埋晒啲唔撚明既emoji

有口難言囉我諗

最鍾意佢打😘

"屌你咩" "死on9仔" 有個fd成日用 每次睇到都眼火爆

試下講返正題 有咩計

成日覺得🙈會令我有種有機既感覺

咪係 講到好似佢錯咁
佢係你邊個姐要同你報時咩

我俾埋d對話俾d女仔朋友睇 個個都話佢咁覆應該得米

冇女同我打
幾時先遇到

下

仲要係flirt緊/講緊d關於拍拖方面而大家又夾既時候打就會有

打咩打咩

我一開頭真係唔覺係有機嘅意思淨係以為佢冇眼睇我

你都唔打嘅

我會直接 哇dllm咩講呢啲

下咁咪超無機

反而夠熟先會喺度扮flirt

想具體d 知點搞啫

快

試吓俾啲信心自己

就係無信心 先打d咁既名

然後瘋狂畀人抽水

我認真架 我都試過無啦啦同人講夢見佢 (真係夢見)
之後佢feel到嚇一嚇 然後問我個夢關於咩

點解要tg呢

頂 因為之前講親嘢都加句dllm 慣咗
而家無嘢講lu

我同一個勁fd既男仔會係到玩flirt
例如話咩掛住你 想見到你 之類

推得好快 一日爆一個po不是夢

緊係冇

我都有 成日同佢講很想要吧

點解大家咁主動flirt人

冇之後

朋友嘛

大家明知對方玩野姐

小心最後玩出火
no fd do

佢都係啲口花花嘅人我諗唔會啦

會唔會係你無心人地有意

講下講下就成真

咁我收吓口啦

依啲signal夠曬明顯

唔會
亦係我唯一一個明知佢都無意既fd

因為佢有拍拖我都有仲會分享吓

其實大家都係玩得既就冇所謂，明知對方都唔係自己鍾意個種

係超冇可能嗰隻

人地有拍拖我就唔敢玩喇 一陣人地果個誤解就唔好

佢條女唔喺度佢先會搵我

甚至已經稱兄道弟，純粹玩野

下屌 佢條女發現就水洗都唔清

好多仔

我會走佬

得你炸嘛

[member]真傻 佢真係信 不過其實本身大家有個whatsapp group 佢唔知我乜水 只係想借d意開始對話 而家收左皮 [/member]

做咩加密加到咁

唔知呀屌明明我打嗰陣好正常

其實識咗一排 但係近呢幾個禮拜熟
無喇喇Snapchat第一位
呢個禮拜每晚都同我傾電話到凌晨三四點
佢成日同我講佢想出pool
佢仲講咗佢心目中嘅排行榜
姐係點 fdzone咗？

排行榜係指？
有啲人會鍾意同鍾意嘅人講自己想出pool呀問佢有冇介紹呀咁

屌 我啱啱約佢 佢話要掉低佢個fd 好似唔係幾好

排行榜有冇你

咁有冇話邊日得

第二日囉 佢日日痴住個fd？

一齊出黎囉 做咩姐

三人遊咩屌你

三人遊 不了

痴左線？

陰我 你之前叫我三人行架喎

幾時呀

排行榜指之前佢啲朋友俾左一堆女人佢排好感
唔知佢同我講有咩用

我係約佢聽日食lunch

答唔到 尤其依加呢個唔係fd底

你話單獨唔好既

識下佢d fd 幾好厄

你應該話「搵日食lunch」會好過「聽日食lunch」

大膽佬咪唔駛單獨

冇 因為個排行榜裏面啲人係人地俾

好尷尬姐

你話：咁我呢？

你可以扮講笑話咁加埋我去個榜呢?

你話不如加埋我上去啦

唔好呀痴線 想發展一定單獨好

兩男一女？

大家想法一致好開心

會唔會太主動

唔會啦佢有意嘅話

聽到佢話理想對象係邊啲人而自己冇出現會即刻頹鳩晒

就係要咁樣flirt下佢

係想你做成咁姐 你都可以問吓冇嘅話咁點算呀

好傷心 我snapchat佢 佢問我係邊個

不過係ex 但而家都會咁

你估吓

理想對象係佢啲朋友?

Ex喎

1001啦樓主呢

追唔切post,
直接問啦

近排係個飯局識左個女仔，食飯個陣幾好傾，
有電話whatsapp，應該點樣開始傾計，同應該傾頻密好...

利申: 28A0巴

跟住佢問我做咩用whatsapp